點解我部電話禁極刀無反應？

點算好

睇左咁多次已經唔好笑

又係你條撚樣

屌你老母

刀你老母

回到連新會然都笑你啦

電話禁極刀.gif

召喚！！！

回到悶啦

試下重開

咁耐都未有gif
膠刀肺豉脾

買過把啦 所謂再鋒利既刀都有會生銹既一日

我都想知

禁極刀過時啦 要用破滅魔劍

唔會話你知

轉個plan就好快反應

Whatsapp 66099717
Telegram ccwsales

留名睇gif